我感覺到，條街啲人翻曬黎。

做毒撚成個禮拜無出街，出出街賣個外賣，跟住見到幾間餐廳坐爆曬人，仲要成十幾條友等緊位。想問疫情係咪已過